美國有成10m人確診，心痛死寶寶了

美國手足一定要撐住，我地仲要除罩煲底見

乜撚叫10m？

10M

屌 10M 即係1千萬呀

唔好用你啲小學雞術語

10 M = 10 Million

10 M =/= 10 萬 =/= 10 Man

樓上成班大陸仔

m=maan=萬
大陸用wan 唔該你尊重吓本土文化

俾cc台班撚樣燈撚死咗

巨商

m 呢個真係長玩長有咁

唔撚識字就讀多啲書啦撚樣，M=百萬

比人屌過一次仲繼續喺度柒

比人撚完一次仲繼續係到柒

似你柒多啲

Ching柒到